我要如何 愛他像愛你那樣義無反顧

跌過一次好金嘅時候
真係做唔到再好愛一個人
做唔到再好投入段感情
好多謝你一直都陪住我
但係你對我咁好我反而更加唔敢接受你
你話唔介意等我 但我真係覺得自己唔值得你咁對我
我怕我比唔到你想要嘅嘢你
我真係無辦法再咁愛一個人了

呢首歌嘅歌詞真係好撚應景